【紅Phone現】蘋果發售紅色iPhone7及7 Plus 先達Lo哥:「冇得炒」

蘋果將於今晚11時，開售紅色版iPhone7及7 Plus ，強攻中國市場。不過，旺角先達手機舖負責人，人稱「Lo哥」的劉志剛直言，今次新色iPhone「無得炒」，更與今年推出iPhone8無關。「賣咗咁多年機，鮮色機賣出數量，不嬲比較少」他指出紅色難以針對男士市場，即使可能買新機送禮，但數量始終有限。目前，蘋果所推出5隻顏色，先達的價格已低於官方定價。他謂有中國顧客致電，但只是查詢而沒有預訂，「預期周日收機時，可能減數十至100元，下周一應該大跌，低過公價收機。」

蘋果日前公佈發售紅色版，售價不變，介乎6,388元至8,288元，並貫上PRODUCT（RED）招牌，相關產品會為The Global Fund基金籌款，支持對抗愛滋病及HIV病毒。同時，紅色版亦甚有中國特色，明顯是針對中國市場。據中國電子商貿平台京東商城的網站顯示，截至昨晚10時半止，已有50.5萬人預約。

記者 岑梽豪

//呢劑最少炒上2皮嘢啦，仲使諗，fatfat啦

我想用紅色喎，係咪唔正常

佢紅白差啲
紅黑其實型架

我意思如果出紅黑唔係紅白

不過無錢買

用黑面玻璃貼加個套